一人一枝寶礦力行動。

大家用行動支持，即刻在Facebook, IG
照張相，打個卡，
我們需要支持愛香港人的企業。

寶礦力放背包。

因為唔落廣告俾TVB
包保銷量好撚過唔落廣告